聽日港島線會唔會壞？

尖沙咀搭船去灣仔中環 唔會無路行

我都擔心緊呢個問題

9/6 15:30 由於信號故障……

壞車d普通人湧埋出街

大不了幾十萬人行紅隧過海

船